今日考車，好想屌死班廢老亂行馬路

話說今日泊車自己衰自己問題，
路試安全過左9成，臨門有個阿婆前面落車，行路邊，我開緊車慢速，突然彈出黎，立刻收油，比考官話我太接近阿婆，
衰自己？

慘情

點解啲阿婆咁鍾意亂過馬路？交通組幾時出去做下嘢，